股市花生吹水區(3)

不負責任 盡情鳩UP

請善用不推文回覆

lm

push

留名先+溫馨提示：

呢個係低調吹水/交流區，有緣入到嚟，請善用不推文回覆

請善用不推文回覆

咁多個都唔識不推文

唔通真係7月咁

我覺得真見頂應該日期見... 夜期做頂比較小姐

唔一定，9月係夜期穿230見底

Btw 呢兩日簡直係27/10嘅嘅翻版

點解10/27，何處吻合?

已連續幾日Call 走ITM(take profit?)，以往見頂機會大，不過都係要等佢回

條夜期裂口試左三次都上唔到就一路探底。

24000個批真係唔走 可能己經沽左期

市場應該計好左最高法院有小機會侵侵贏，啲登系美股跌番啲，除此以外應該預視會封城所以先炒舊經濟上封最後一擊。

鎖定利潤，高位沽期又得，LP+SC都得，睇OI其實幾難估

睇OI真係最多知入場系統 並唔係一個好嘅離場系統...

純粹推測下 我覺得之後會收水向下姐

你上面每一個留言都係不推文
你係咪唔識睇

成交大

同樣地LL都無做

我覺得係平緊啲Call倉 加 沽緊期

似想做Higher High多啲

又唔做

例排共共做完污糟野都要用市洗白白，今日有無呢？

恆期仲高水過恆指

大成交+陽燭

睇睇下今日幅圖同7月8號9號又有啲似

為未來做下準備

大戶好嘢，收市U走枝陰燭，啱啱高開市價0.18點

大戶劃圖

係跟到足喎

呢兩日個波幅真心細

MH

沖左上去做HH, 有小小似

其實抽咁高為咩呢? 如果只係為咗做HH，說服力略嫌不足

補裂口？ 但係未補得曬

鵰兄中

26200頸線又番回頭

12月份啲240 SP係度 我覺得就未必咁易到

你點知係SP，大戶高位去SP遠位?

6月24號開，個日期權金1200點。
前排跌到落23000 期權金過左1300點都無食，我估係SP咋...

已殺

又橫盤入番通道

今日應該出咗20幾隻新高位牛，依家搞掂咗最高位嗰7隻

如果大方向係向下，咁應該估到會點行

同上次完全一樣喎咁

如果大方向咁清晰就好啦

大家可以留意下英磅，琴日1.33高位有一萬張期貨平倉，可預計美元會步入強勢的話，股市下跌亦可期待。

唉仆街 QQ超預期

同彭博預測比 純利多幾億姐

又講多樣野先，港匯又係未番番7.75 vin巴覺得升左咁耐會唔會有異樣

一接近775就唔睇，冇嘢好睇，一來唔會再跌，二來見到升又只係表示之前沽咗貨，滯後嘢

又係夜期就抽番高，可能又係7月回落方式嘅翻版，每日抽高開少少做陰燭，實質跌少少，拉均慢慢跌+縮IV，揸put冇肉食

最古怪係今次恒指愈升港匯愈升嘛（日線睇）

外資沽貨，中資托上

由10月到依家都係咁

中資係咪真係可以力抗外資大勢呢

一級級落，第一個阻力又到左了

除咗25695，其他位仲係好瘦，要慢慢落

應該唔會今日食25695啦嘛，仲要星期五

反而12月啲Put加曬Vol😂

道指個支持都好強大下，等緊佢穿落28500

仲諗住現貨可以彈到啱啱轉燈，點知都係差少少

穿番通道底，應該叫彈完？

期指今朝DL係試3月大上升通道底，依家仲係守住

星期五注定磨到兩三點

似唔似前日個走勢？

即月IV升咗，有點奇怪

星期五引人搏星期一反彈但實跌??

今朝跌個下升Vol 的

我覺得係加大追put成本，等人唔好跟put

磨住加Vol都係第一次見

QQ係都要拉到600

想日線轉燈，週線畫星，啲支國人真老套

之前3日上面有6千億蟹貨喎

真係小喇叭，又磨一日，雖然預咗

我覺得佢劃十字可能會繼續升，引人入Put機會大，

反而外匯真係好古怪，HIBOR創2011月2月7日以來新低，但係竟然唔係7.7500左成個月，咁啲水姐係唔係由美金黎啦....

又升

真難估，不過呢兩日應該會見真章

外圍唔係升所以高開咩？

但外圍係高開高走呢睇下亞太區得港女係咁

高開後外圍冇回但佢回，泡菜仲微升

睇衍生數據應該回，不過真係難估，唔向下開大裂口做島型頂都係仲有機會做上

等緊news 令佢插

我都覺得未見MH

美女要上3幻點 睇怕都幾難跌住

又想畫星，仲有咩新意

終於唔係一直期貨高過現貨

今朝算係U殺265，日日扮見頂回，尾市/夜市就升番，如果唔出大陰燭或大裂口，都係唔知上定落

點解呢 期權有異動咩

我岩岩睇番1月20嘅啲期權 開始有種睇到3月6月12月數簿嘅感覺

9up住先啫，咁快當係

如果今個月真係唔穿27000，就算唔似1月20都會有回調掛🤔

如果啲人諗住今日會好似早兩日咁，尾市/夜市會抽番上嘅話，同1/20之前兩日一樣....

大戶嘅狼來了就真係用心良苦了，不過呢排9估都成日錯

坐long 真係輸死

要等到20號 期權結

日日妹，唔係平收就星，妹死啲權至行

信心與耐力挑戰，低位唔short番啲遠位幫補下真係輸死

好眼瞓

佢仲要縮Vol真係想喊

以為停咗市，10點幾都係得100點到波幅，又近平收位，唔係就咁妹到收市呀，尋日都有200點

可能妹到近結算至一嘢定勝負，9估>256P 都係LP

收市先返黎睇 應該相差而家50點內

近日手法：向下震一震，收市又抽返上去個平收位，即係依家個住

夜期都大波過今朝...

初時夜期以為真係1/20叫糊：1/20出陰燭，1/21開裂口(+陰燭)，雖然昨日枝陰燭短好多同個裂口都估唔會好大，不過個pattern都叫做似

咁妹法，真係倒米，同停市冇分別

莊家偷襲殺熊

等咁耐原來為左呢一下

理論上清埋可以安心上路

唔回就麻煩，出埋MH，少於10%嘅機會都中咗

鵬兄意思應該係期貨

佢唔即回呢下真係出事....

平時殺熊點會留咁耐

未殺完...

手法係殺牛熊，外圍又冇異動，趁交投淡靜時突然出手，其實殺咗嘅完本唔算太肥，可能即市個妹法養肥咗

未回可能係接近Lunch, 托埋可以凶走唔敢過Lunch嘅短線淡友

亦可能係未殺完，上面去到275都仲好幾個肥位，273超超超肥，如果係呢個scenario，咁即係未升完，淡友大鑊

超超超肥 下面又咁多人做LP

270, 272, 273裏面有4隻大戶熊

而就咁睇下面嗰堆似LP，你覺得似唔似?

而期指呢幾日都係減倉，照計似回，不過今次真係睇唔透

Lunch time 刻意補裂口（不過計分鐘嘅話仲有3點）先開，呢一點真係要小心。過住記錄午市裂口又係大跌先兆

午市裂口應該有8點未補

佢地求其補左一小時就想行 有啲心急嘅

唔肥位 同 午市裂口位有異曲同工之妙
多數同一日發生的

有啲唔同，殺唔肥嘅位唔係為賺快錢，係行單邊之前要減磅(對沖成本)

啲Put Vol加番曬 成條Bar跌番曬

個市好大承托wor，平時午市裂口跌到收市架wor

真係想托到轉倉咁癲，妹死啲權至行?，其實呢幾日都唔使睇市，浪費時間

又睇下今日係唔係玩平收先

大國散散掘起

藍係股價 一睇就好熟面口

聽日再殺埋266 267就落
劇本

今日總算有D新意

其實仲未出大貨，仲喺3月大跌前水平。之前講7月個頂外資冇咩派貨，8月頭出咗轉但又買番，要到9月開始至正式出貨，而支資接貨為主，10月開始仲比對家托到越出越高

藍線：主要外資(ibanks exclude HSBC, SCB)持恒指成份股比重

美股收市後跌穿上次支持，希望今次黎真開車啦

睇今日個死款又會慢慢妹

連續減咗幾日後，尋日期指加番倉，唔知有咩啟示呢?

可唔可以係反手加淡倉 係咪通常唔會🤔

見到上面有個裂口，九成最盡25900打回頭再黎

權加put，指加倉，尋日個高位又好似都幾高下，又殺咗瘦熊...

可能都係諗多咗

有鵰兄加持

250啲Put 又有大性交 我估又借機加倉

上午咁細波幅 又要等下晝

奇怪收市前彈咁高，原本370樓上嗰堆鎖得好地地

可能嚇走d唔敢過lunch嘅淡友

100點內都有鎖呢個概念？

睇埋時間長短

真攞命，睇怕星期四已經想週線畫星

番上去補裂口啦

之前幾個裂口唔補都照升，真係咁重要?

下跌裂口同上升裂口係個數據上唔同，
下跌裂口唔補嘅機會小過上升裂口好多
不過裂口都係大戶劃出黎，不過呢幾日啲裂口係唔準

好似好想向上攻咁，無啦啦大棍上到裂口底又回

得13x點波幅，睇埋個週線圖，聽日開唔開市都冇所謂

呢個星期 高低 相差400 點only

9估下個劇本，夜期跟美期彈彈補下個裂口，聽朝高開後週結又妹，收市又去番星位

應該好多人long咗，莊家fat fat

琴日美股高低都多過佢 完全唔知等咩

有咩消息可以令個市大裂口呢 (好好奇)

希望侵侵再戰勝歸來 大大力懲罰支那

2017年6月成個嘅月波幅得500幾點，應該度日如年

DT 密食當3番 都好過而家 睇跌佢唔郁 唔睇住又怕走漏眼

Ｕ價低過U前最後一口價，十幾日未試過，有新意

你唔講真係唔發覺😂😂

有時要講下悔氣說話搏登中，叫做肯郁下，雖然仲喺13x點波幅內

260P 有大成交，一野200幾張

日線圖呢個pattern 係3月4-6號出現過
美匯己經回升緊，唔知今晚有無戲睇呢

你搵3月4-6日比，真係好sexy

你睇下個圖似唔似先，我第一眼真係諗到呢一日咋

衍生數據比例好唔同，反而早兩日同1/20係好似，連日線pattern都似

希望可以燈中喇

美期急速向緊下

但係1月個陣中概成份股股權有好多LP架，依加見唔到

LP 264
SP 240 210
係睇唔明250 會唔會LP

9估250係LP

睇嚟燈唔到，今日多數又係妹到週線收星

出咗新牛熊

日日都有n隻新牛熊出

DH > DL > 妹 > 完

週期痛位264，週星位又係264，應該可以出街行下

我就黎自己猜包剪揼

睇返 周線 最近要去到17年4月出現過咁近既 雙十字星

又閃殺/趕新近熊?

真係補好左個裂口先

跌既裂口 真係高機率補

呢個好似值博率 愈來愈高

星期五做呢啲動作好小見

新近熊好少人買，唔似因為殺

但又唔係好明搞咁多嘢就係為個裂口

可能太多人做淡，搞到淡友冇運行

除非殺上267，否則唔似因為殺熊

外圍又冇異動，為咩呢? 因為教授話悶?

因為要補裂口先開車

其實琴晚開始道期跌香港都唔太跟
好似好想等機會升咁

成交量細 二十幾億都夠推到 267 點都要殺埋?

如果周權痛位264，咁就要睇午市番黎跌唔跌啦

原本尋日週權痛位係262(所以壓咗落去)，但過咗尋日後痛住變咗264(多人追put)，都估到會夾番高去結

最後遐想係依家夾高啲，下午可以挫低啲個結位都仲係264，但又要收星? 矛盾

暫時11月淡友真係no eye see喇

反而拉高俾多左空間下午跌

真係玩嘢，唔知為乜

打回原型

即刻回番曬 其實係咪多好友跟揸

真係要打自己屁屁 咁樣早左百幾點

岩岩睇到
其實今年三次季結
都刻意番番去23000-24000左右結
唔知有無咩啟示

好明顯係推上去做嘢，做完落番原位

以往牛熊莊成日都係咁，攞咗個場開拖，殺完原位交番個場出嚟，不過今次唔係牛熊操作

其實呢度先係終極大淡友

做完嘢又妹過

趁得閒做下偵探，12月268C有300幾張成交總數，不過睇system詳細記綠又只成得幾十張，場外成交入咗機? 又睇唔到今朝幾時入

琴日254 264 P 一Pair都係咁，應該係場外入機。

似乎好多淡友要佢地投降先得

最後一周都黎啦 期結前點都要郁掛

分分鐘鎖到星期一

今日準備收24362

24362 +/- 1

出完街返嚟真係240呢個位

日線收星，26407

264呢個位至啱(發夢都想見240)

日線收星已經好接近週星喇

日日都星 目的唔通引熊？

佢爆上去個段除左引揸 補裂口 仲有劃星星

26452，又U返高收

大戶唔比你捉路，比完美星星多幾十點

如果引熊 而家仲唔夠肥?
美股彈幾次 佢都唔升壓住

幾時先開估

之但係美股跌佢又唔落呢

恆生科技指數期貨將於11月23日（下週一）推出。此外，與恆生科指掛鈎的窩輪以及牛熊證下週一將會同步登場。

即月

最後一周 應該有野睇啦掛

以為順便殺埋267

再唔車唔夠時間

其實今日都好少機會穿頭破腳

即係唔會跌得多（9估）

見到依加幅圖真係好想call多Round

穿262開車，破260 turbo，希望唔好再燈喇

穿263已經要衝

但係啲put又縮Vol😂

經過上(兩)星期嘅重複演練，今日張即市圖應該給引到唔少人去call搏回升

開市例高IV，依家只係回復正常(12月)，尤其11月權已經接近未日，即市系統顯示縮IV值係反映埋時間損耗

又磨

又係264呢啲平收位度妹，開始轉倉了，仲托咁高

今個月結位 應該難估

好難，呢個月要搵鵰兄估

究竟想點啊

已經唔知佢想點，10點後唔郁，同停市冇分別，早知又出街

7月8月轉倉期都係類似咁，拉高派貨收低
只係再磨多一個星期 真係會磨死權

又怕佢突然爆單邊 要望住 真係浪費精神

今日擺明壓實條26450線 唔知咩位黎

有啲唔同，呢次轉倉期前已經係呢個位磨咗成兩個星期，過去10日有8日係264區附近收

呢個係計數大位，之前話熊市現貨好難收穿個位，呢幾日去到26440

另外Call OI平均位都係264XX，往績熊市現貨一樣係好難收穿

又一日，睇怕又想264平收

我覺得磨到十二月...

唔通12月都唔開邊...

12月 應該不停有疫苗消息

夜期有平倉動態🤔

我估12月真係跌嘅都係240對上結，但係好似無咩肉食 除非真係早跌

拜登要上任

現貨開到超高

美股開得靚高呀嘛

個市仍然係穿唔落263 升唔穿266🤔

大戶畫圖

26000P 同26600C嘅權都加倉
睇黎應該都係呢個Range入面結

260樓上結，呢個月啲LP近乎全軍盡墨

假若係大戶Long Put
好可能LP加揸期上，好狠

呢個月OI都唔少，散戶開唔到咁多put

大戶應該唔止一個，做淡嗰個夾爆咗，最後喺270C揸重LC做保險

又無啦啦爆上 震夠未啊

呢啲掃stop成日見喇，想搵高位平梗啲好倉

我見啲大成交集中係26500樓上平，應該就係好位

11月到底發生咩事，淡友全無反擊意慾，幾萬張put就咁冇晒，上月結完仲諗住大戶會向下做1,2段殺，12月又有冇變?

但係今朝好似都無高水過🤔

好友權位最佳係266
我諗唔會俾佢地係266結呀嘛

今朝低水時間長過高水，高水主要係11-12點時段內

好友260LC, 264SC，262都似SC為主不過倉size細啲，呢個月好友主導，所以可能262左右結，除非淡友反攻殺番落一段，不過轉緊倉，時間應該唔夠，加上睇唔到有反攻意慾

呢個係估即月

12月如果由淡友主導，大位240係SP，250係LP，初步估應該240-250區結

我都係咁估，想睇下鵰兄俾唔俾下意見

終於收市

期指做埋DH

直頭想快啲過咗11月，只係浪費光陰

如果上面冇位，日日係咁死夾，只係想結算前夾走淡友?

呢隻夾法己經夾左成半個月個下先誇張

即市先高開做陰燭，再低位夾上，或者夜市又夾，成3個星期，日日如是，實質冇咩升過，純粹妹死啲權

佢咁樣夾法反而對結算日有啲遐想

如果似7 8月的話，可能真係是但開一邊先再反轉
其實做straddle的確係正確過naked long put

如果似19年1,2月連升兩個月後，去到3月玩上落，開straddle反而冇得食

唔怪得你地講加數啦 原來背後係咁嘅意思 等我又試下先

0.19/252果度，個252點黎

252係trading day per year，如果計月波就除12
copy & paste 出唔到，公式應該係SQRT(0.19/252)

其一，是用過去三日的期指高低差作平均，但有時要作出修正。
> 太簡單，簡單到我唔信咁

其二是利用引伸波幅，以引伸波幅為19%計算，估計周一高低位為22,380及23,644點。

其三，利用保力加通道預期每日波幅，可推論周一波幅上下限約為23,252及22,537點。
> 太多人用一用就會落入陷阱

其實得番二個個有機會

講番個市，今日所有11月Call減倉，11月Put加倉
咁睇係咪好奇怪

之前教授會道期頂一定唔會係30000整數，今晚終於破左，勁

呢個係傳統智慧黎

諗諗咁樣對痛位有咩影響

267 都要殺埋

港女徘徊高位咁耐仲未派晒貨？

267區好肥，上次都預咗會殺，之後去275都好肥，沿途又有補給，係270開始有大戶熊

依家見個勢，好似仲係想上，又MH，可能真係牛一咗

今日AO肯定係新MH啦 只係有無力再上姐，
Call平左 Put似散戶追 痛位拉高 更大機會上

期仲拉升緊

期貨穿左之前個頂

好多liquid，仲可以殺埋269，270有大戶熊頂，唔係U盤即市通常難搞

希望佢會反轉啦

你睇到邊still 1/2?

無殺到270

穿到夜期L都夠

鵰兄意思係go go go，破day low呀

期low 265?

唔好期望太高，做到就當然好

暫時今日DL係741

今日個開市裂口走勢唔強，唔似一般破位做法 ，可能真係俾啲27000權壓實左

真係爆邊 恭喜巴打

唔係計埋夜期Low？

搞得掂日市DL先喇

今日向上嘅勢頭又唔靚 落又卡住 唔通又磨一百點

見到，咁急平 加曬Vol

200周?

應該結前再沖270 ?

托住269唔回就煩

777 吹雞

我自己演繹
11月大戶擁有 24000 LC 27000 SC
本應食3000點就夠皮，係26000位橫行係磨死左27000SC嘅時間值，到依加美國今晚可大機會向上爆升，所以平SC
由於有Long Call 揸期對沖唔可行 SP無肉食 惟有直接平倉 睇期結高過27000了

屌 未打完就爆左上去

殺埋26738，今日應該見DH

27038至啱

咁佢上面開路嘅目的係咩呢

但係暫時唔見270Call有係高位再Short...

啱啱嗰浸99%係牛熊莊家操作，回馬槍啱啱好殺埋27038肉熊就回，應該唔一定係大戶目標

殺牛？

望下7月22就個劇本...

開市位先真?

佢X2嘅意思係咩意思

沽咗兩張平倉

270開咗熊倉，vin巴俾啲建議過唔過夜好？

原來美女穿返3幻點

如果有玩期權，揸近Call鎖profit, 月尾Call 平

唔鎖就食咗先，倉咗至係自己，呢排過夜難估

收到

最痛位應該夾上到 260 左右

今朝仲係256

thx V巴 BTW真係跌多輪

殺左咁多熊 係咪有條件12月 落返去機會率增加

我覺得25000-24000 一Pair仲應該Valid的

睇鵰兄有冇12月update

今日睇款仲係收升，上面堆熊多數未走，272樓上仍然好肥，所以過夜難估，除非聽日裂口低開+陰燭就會明朗啲

咁都係再睇美期企唔企到30000

如果大戶要做嘢，其實可以完全唔跟外圍，有外圍配合只係做得順啲啫

今個月已經見識到

又想磨死啲權了

特別係國指今日啲啲都無跟...

多謝鵰兄

我仲以為封住佢嘅係27000堆SC...

我明啊 7月30，8月31 全部結完先郁，我都唔明點解會今日開波

睇番11月感恩節例排悶波 仲有今月期結美股無市.... 今日係最後一日 大家注意下呢點

突然醒起呢點

屌。 羊巴今朝27000上水話仲有1000點升幅

塵巴新plan 係put

264 D牛 好似都算有肉食

屌，條友乜撚都唔識又自命不凡又口臭，成日話教人技術分析其實只係小學雞水平，都唔明點解仲有幾條友好似真係當佢係偶像，惟一解釋係玩膠佢

得罪人多搞到潛晒水都日日比人bin

264 啲牛好瘦咋嘛

最痛位仍然係256...
270C加倉 ATM Put又加倉
好多賭徒喎

最唔明就係點解爆上27000仲要係26400平倉
「期內首20大成交期貨指數，介乎26,400至26,440點，相距少於50點反映大戶刻意安排成交在此指數範圍內，合共近12.6萬張期貨合約，可視為11月期指 $恒指當月期貨()$ 大戶的主要平倉範圍。」

600點大把靚位啦。
除非莊家接完期指淡倉平倉，就要平番自己啲Call？

講緊除今日外 前幾日加埋首20大成交?
今日爆上 會唔會係期指大戶都無估到 鵰兄話難得一見
maybe 原本既plan就係264左右平倉 261/2結
牛熊佬借左個場爆上去 到期指大戶黎講影響利多 (唔洗自己推 順勢係上面再平部份倉)
落返黎又交返個場

我係愚見only

我又唔覺得佢地預唔到道指抽上，
但有點肯定就係單眼佬都見到佢地264做平倉

今日係咪又磨到聽日

有眼睇

266本身係一個潛力結位，幾硬下，忍唔住就玩下爬格仔

個結位應該大約係26600？

今日唔係期結wor 做咩咁早係度織布

睇期權26750應該封左頂，只係仲落唔落...

淡友仆街了

今日仲怪啦 唔知做咩係50點內瘋狂上落

正常嘅位囉，只係磨左成個月仲係度磨

啱先嗰一棍飯後棍好熟口面，好似早幾日先見過

棍埋都係得135點波幅，攞命

完全冇意慾試試下面個road block，班淡友真係投晒降

今朝開市試左兩下 就放棄左咁樣

今朝266唔算road block喇，連夜期底都未有耐到

今日睇樣又做收升，要5連升，差不多由月頭升到月尾，奇怪外資係一直走貨。今晚又冇美市，聽日結算都應該冇咩期望

都係照預期磨係266結？

呢兩日最大成交Call係268，Put係266

如果好淡雙方已停手，當之前嘅倉位抹咗去，咁266應該係一個幾理想嘅結位

感恩節啲大戶走曬真係誇張

今朝去左開會 平唔到張put

做好份工緊要啲，呢啲係漫長嘅嘢

諗住佢會撞多吓low

希望聽日返去2665啦

真係似12月做好倉 企穩左係之前倉通道頂之上
加上仲要收DH

咩嘢前倉?

之前個橫行通道頂*

覺得期指倉唔係咁易睇好淡，所有倉都係有對等嘅睇好同睇淡

反而數據上越高位轉倉下個月嘅下跌空間係明顯大過上升空間，11月係好例外，除非偵測到有力嘅特徵，否則仍然會先參考往績統計

12月

唔怪得今日慢夾上去，淡散係咁加倉，聽日隨時268結

12月Call又好似已經有個攻擊陣，每千一段，之前冇咁明顯

之前講既 牛一 開始

-1098

聽日真係好大機會248結，Call減 Put加
最大機會一開低高走

高開低走

而家唔係低開先?

如果平均接近268+得100點波幅，依家算低

暫時好似每5分鐘拉 升一下

唔入場賭錢了 琴日268Put 權金 120點左右
我覺得下面太多Put 唔會俾過26700

268P多人買過266C，9估佢之後抽會返高啲

268p 1000張
266c 300張 有無咁想賭Put

即月期妹咁耐都係得60幾點波幅，就算係結算日都唔多見

如果12月都咁係可以放提早聖誕喇

可能真係開左好多SPSC

上年11月 期結日都有300點波幅
今日到依加都係100 仲要現價係呢100點嘅中間
咁睇唔關感恩節事
咁細波幅除左磨死期權以外，唔通上面好大阻力？

教授中左 開低高走

想268結 打好半朝底再向上爆，咁就明點解朝早要係100點到磨 驚俾268堆Put平到倉

想268 咁仲會升多返D wo 拉平均

可以睇即月期報價，依家呢個鐘數應該接近即時平均價

劇本就係咁啦

一棍

應該見咗DH

9估下 12月會高開先

原來重有，咁結位會高過268

睇怕想殺到270

9 估之後深回，維持結位268齊頭

食完飯講完無波幅之後 即刻2棍

點解27000SC會-1000 就係咁解

今日做埋咁癲

我都係唔亂估 學tam兄做兩邊先

我諗都仲係好難 但係鵰兄露多左

日積月累 慢慢識多d (我今年先玩 物7都唔識 )

騰指一下

美國衆議院星期三表決法案 限制中國公司於美國交易所上市

又一個月開始，玩番即市先

上個月要輸錢
今個月又要追數

即市補裂口

大戶終於肯俾小小波幅啦
幾簡單食呢水

爬下格仔當幫補下

結後第一日波幅通常未必細，可能下午會行足啲

居然㩒錯咗推文回覆

希望下就會有大啲動力啦

9UP下 感覺呢個星期要回調吓 (配合搞中慨股) 先有力再上

都要搏中個方向至有用，12月IV唔高，除非月內有突發嘢爆，大戶之前放落嘅240SP/250LP似乎會報癈，一眾財演已吹奏會行小牛見280

財演吹奏280唔係更加大機會見250咩？

睇IV唔似回到咁多，除非月中侵可以反Cup

美期趁食飯咁跌法，陣間實GG

call 咗?

教授應該裂口高位 PUT i think

頭先lower low 搏左一注
裂口個注食左了

正路今日即市係咁玩，只係食咗未

今日波幅未必細，嗰個LL過lunch唔係好搏得過，或者上日DL嘅LL可以試下，不過如果近收市都係唔搏食埋算，呢個月要回復下元氣先

Lunch鎖曬啲牛了，今日都幾淡

轉身轉得快

仲未DL

午市裂口又黎，唔會會唔會跌到尾

近265頭會食一食先，今日波幅真係唔係細

重傷無玩到
今日玩期貨模擬倉就係咁賺

唔識計 但係我本身係搏向上爆姐，點知炒左

記住10/30嘅教訓

今日個走勢同722 731 831 又係又小小似
唯獨無做high high搞到我無揸落去😖

*沽

10/30都係有個lunch裂口

即日黎講都係跌到尾，我講緊炒即日姐

啲put又加Vol了

現貨10MA(扮)有支持，不過穿唔穿一陣都走/鎖唔過夜喇

玩番即市感覺又好似良好番啲

我明呀 正如我睇開圖
學你地睇權倉會斬左半臂
呢啲真係手感黎 轉新玩法同新手玩一樣

目標已達

我都係覺得未跌到底 應該仲有多浪（我估）

係驚好似10/30枝fake鬼人嘅大陰燭啫，所以點都食咗先

如果聽日再破底嘅話....

等緊位開埋debit Spread😚

我淆底做左hedge

V巴破底指穿263/262 ?

約262中間

今日比預期跌多咗，以為穿一穿265，睇下收市去唔去返10MA

今日大陰燭，聽日多數彈少少做身懷六甲，後日至定去向，如果認為將會行你嗰邊，聽日應該仲有機會拆倉

向下調係咪要拆Short Put 再向落調 但係咁樣係咪應該回番上高位先做

上次午市裂口係第2日下午補哂

就收市都要 LL

話左係跌到底的

賭最尾會見26200

輸左 最後收市先開埋個剩低個注嘅Short Put
聽日搏佢聽日縮Vol先🙂🙃

順勢而為，趨利避害

好搶心巴巴京東

請善用不推文回覆，今日開得幾啱呢度巴打們嘅心意，祝大家玩即市+Swing嘅都賺多d

嘩 穿埋4點底...

會唔會好似11月1 咁

個裂口唔補的話 就真係要走

而家即補既話 下午/今晚可能就補埋琴日中午個個 (小弟9UP)

未必咁快啦 中午啲裂口可以成個月先補

9估今日似11/1，聽日至難估

如果陣間再試390 就真係一模一樣...

頭肩底...？

W

今日唔使頭肩底都應該會反彈，尤其尋晚夜期試咗個短期底

大機會做身懷六甲，係睇枝陽燭會有幾長

即市條上升軌好靚下

典型破杯柄(1分鐘)後抽後單邊爆上

去到琴日午市個棍就停左了

應該未見DH，仲差少少

推多廿點左右就到目標，食即日Call

12月頭個跌勢係咪完咗？

未肯定升跌，最快要聽日至見真章

聽晚美國個法案眾議院表決

我都食咗 唔食驚冇得食

即市差少少冇所謂喇，我差幾點達標都食咗，原本諗住佢會殺26670新熊(有4隻咁多)，睇下一陣會唔會回馬槍做埋，不過做都未必夠時間即市反手，今日多數就咁收工

不過26550好硬淨

0.618

岩岩好殺左267

我以為會向上補咗開市裂口先再落

U殺嘛

琴日升上黎個裂口 2635X 唔知會唔會補

應該唔會穿頭破腳

反手call，即市搏下

期貨補左

啱啱補晒個裂口，反手搏早咗，唔彈要止call

補完急彈， 快啲衝去上面個個

係，9估今日未見DH

我有啲覺得今個月似上個月了...

咁又冇咁爆，結位會去返大概月頭啲位(真9up)

好在冇止，睇下會唔會接近夜期高位

罰款10000

2皮 都要啦 我有個tg group
班友晚晚十幾個係工廈D party room溝女飲酒 飲完下場就酒店再玩

又係食住條上升裂口就上

成班癈柴，根本係借機打壓同監控

我覺得香港人唔自律俾位人入又衰嘅，只係都係唔好俾咁大權力佢地好啲

問題係真正被票控係啲咩人多，𡃁妹出街買文具都9控

已經無得阻止 之後只會愈來愈大膽

自由vs 防疫
我點都會選擇自由

我問佢地唔驚咩 佢地話D場全部有比錢popo 唔會查 上到黎路過都唔會

就係囉，極權地方啲所謂法律罸則，通常都係攞嚟打壓異己

就飲酒黎講 都要有班唔怕死既 需求 睇住佢地晚晚玩 又物新女
真係癲 一個中應該全部gg

唔通lunch喇，見0.618食一食先，如果回一回至再入過搏出DH

其實後生嗰班根本就當係流感，唔驚

有班有錢仔 平時玩慣真係唔悶得
悶同死 佢地會揀死

1810

比10MA, 20MA夾住，今日都仲未出方向

比屌米 搞破壞？

呢間山寨廠想高位集資，唔跌都難

轉燈未

3日個底 都差不唔多 wo 應該呢幾日係回調only掛

食完飯嗰棍搞到走咗樣，冇搏到番call

鵰兄唔蒲頭又真係會少咗方向感

只要深信下跌裂口會補，好多時都有餐晏仔執

裂口大法 信徒

美股又發癲 又差小小

我一直以為係計上一枝燭嘅低位

我以15min圖計
但係兩者個分別我都睇過 想你試下自己研究下
我點解講出黎唔單純想大家跟 係想大家諗下個邏輯有無改善嘅位

美股升到咁都補唔曬個裂口咁 唔信

lunch 個個？

琴日朝早個個未補曬

好齊心，今日有5隻26500同位新近牛，睇下個莊會點玩

唔怪之得啦

上上落落 養肥先？

正路係咁，所以剛剛個LL只係接近

算係補左 食飽飽

今日唔識玩

今日在磨

窄幅上落，引老散犯錯，以為仲有得去，高揸低沽，上落夠至開邊

爆邊

其實除咗係上去補Lunch裂口，都唔知為乜

岩岩好補哂

本身267補完就已經想反手，但而家好似要睇定啲先

大戶有時真係會派錢，下午可能會回返去DL

波幅未走哂?

近排啲裂口好似都補晒

好似係11月 先咁怪

不過11月 太多因素改變 I think

波幅都係鵰兄準啲，只係試咗但企唔到短期road block，估佢會回

同埋唔知仲要喺星期一枝大陰燭內磨幾耐，破到頂/底至出方向

留意下國指完全冇跟爆上，連今日嘅HH都做唔到，尋日個開市裂口都未有耐補，所以呢轉爆上係好虛

有冇可能

為補而補 其實我真心想知大戶點解要補...

睇番今日成交唔多，所以應該唔係主因，不過話之佢喇，錢就派咗，食唔食自己諗

(lunch肚餓都係食一食先)

我覺得個理由應該唔係「有missing order未fill」咁簡單，會唔會用咁多錢為左個幾張order

即補/快補就話missing order啫，又算耐算遠又只係lunch裂口又唔係闊，誘因好似唔大，順便做個假突引老散追揸? 真係唔知為乜

我對呢個課題好有興趣，唔補（3月）就真係大跌架啦
唔知點解？

又整個lunch 裂口？😂

引老散追揸再鎖

咁大戶睇日周月線裂口個目的係為左咩？ 為左行曬個波幅？ 定特別多單？

有屌米 比亞迪高位配股
驚死你唔知高位咁

支那股幾時落地獄 特別係美團 比亞迪

114入左啲 台積電都爆埋上去真係好吸引

Easy money 搞到美國佬都鐘意埋一份

今日無咩方向咁 睇似會彈返上HH

成朝都冇開盤

11, 12月悶到嘔
如果夠膽開SPSC賺到笑
轉倉區264-270 成個月出到無出過去

夜期會唔會 爆到270以上收

沽咗? 鵰兄話封咗頂

想 但睇港匯 好似有熱錢流入

港滙一接近7.75就冇嘢好睇，用嚟做入市指標唔太可靠，睇番其他嘢好啲

雖然有少少吸引力，不過唔想睇夜市所以冇put，總之就自行決定喇

多謝V巴

真係唔比升

不過呢排就算put啱方向都回得唔多，好短癮，有啲易升難跌，升多跌少嘅牛氣，12月都係唔好有大期望

現貨呢幾日係 上升軌 一級級
星期一個一插 岩岩好今日回哂
圖表睇可以當然大升回調整固完？
準備再升

話做雙頂都得嘅，所以圖表嘅嘢好多時係事後至知

唔操作 開心放假好D
下星期應該有野睇

明白

又好似上星期一咁，二三四五上

玩足成個12月 搞掂

睇下263守唔守到 call下先

小米率先轉燈

係咪得我一個睇唔明

唔該曬各位

美女真係好勁

同美股相近 咁要睇埋美股衍生工具的資金流向
睇下美女幾時大插 好似穩陣D

網上面好似 無佢呢個指標 炒功課

企穩10天線就應該係

企穩了

一反常態，尋日跌市淡散追沽，今日唔夾就假

唔一定，可以托住水老散，睇埋下午

點解可以咁難炒指數

呢兩個月難到

Btw 教授今日又有個裂口

要同散戶思維對著幹至有機會，係幾難，自己都成日有老散心態，升咗就想沽，跌咗又想揸

不過琴日見佢殺到262下面又重牛,以為佢今日會殺牛

分分鐘左一巴右一巴

大插了

狗撚到琴日都要夾多你一下

睇穿260?

262真係好似好硬，不過越硬應該越多止蝕

一掂 即彈百幾點

自膠 無用不推文

教授 又有下跌裂口啦

今日都未破到大橫行底

262好硬

Vin巴 你仲有無拉條上升軌
3月同5月個條岩岩依加踩住左

踩住? 定另外嗰條

可能我畫錯左，但係原來啲頂仲係俾佢壓住

呢個係現貨，期指之前係入到通道同接近踩住，係呢兩三日落番嚟，今日仲未上返通道

不過大位同走勢我睇現貨多啲

2016年1月見底 2018年1月見頂 似乎聖誕真係會放假😂

期指咁樣，落咗嚟爭持緊

好悶 成交量又大減

玩day trade 都冇眼睇，除非玩格仔

HH完

加埋殺267熊，玩未日週期，依加等運到

下星期一日全蝕 變盤日 再加埋美國大選

侵侵上訴成功 港女即刻股災

6倍(其實都只係幾十點)，食一食先

美國德州檢察長個單 好機會D

我唔估方向住，HH就沽LL就揸算

經過上個月血的教訓

屌，真係有10倍，走早咗

今個月仲未出轉倉區...？

V巴係買咩?

10點左右入266P，最高做過110

應該仲未見DL

Thx

11/30, 12/8 收穿過(日市)，不過只係假突破，第日上返

高風險嘢，多數冇晒，好耐冇見10倍，今日好彩一早肯行大波+反向，係牛熊莊玩到權莊派錢

又午市裂口

無啦 補左啦

263-267玩完未？

冇，補咗

最快聽日有(短期)方向

美國選舉人投票？

用番張舊圖，聽日係大下降通道頂同小上升通道底相交點(黑圈)，企邊條通道，最快聽日有啓示，雖然其實係冇咩統計/技術指標理據

仲未跌完掛

雖然叫做突破咗，但260/261係第一個閘區，日波幅都差唔多，除非係大爆

都睇到25尾有個潛力結位，不過真係比佢妹到唔肯定，但覺得應該會試下

真係想學下你點睇，比著平時咁樣穿263 我實追左沽

今年農年個黑盤幾精彩

其實點睇係黑盤? 3月下面重倉put? (如果農年指2, 3月)

媽咪麵叫人買牛

呢個反V 真係勁

雖然好想佢繼續落，不過都預感到其實只係殺26288牛，12月始終望期不能太高

我睇下面重牛,牛熊莊想殺,但好友大戶就想借刺激方案扯上去

穿左星期五上半場個Low🙄

最難明真係呢樣，睇OI又要估Long Short
睇成交又唔知搵邊張睇

今日終於有啖好食

美女快D回調

疫情變種 疫苗冇用

提下我哋連燈巴打一齊轉嘛

美女可以咁樣反V

美股 錢多到 一跌就有人撈底

美女唔跌 港股都幾難大插

睇下牛熊佬做唔做埋260先

咁近無理由放生

食完飯冇咩特別都行咗百幾點，要再行多100點好高成本，圍唔到數就唔殺

不過殺完261唔彈又似乎係想再殺埋落去

殺完唔彈?

通常lunch 裂口會唔會補

陳sir好似之前有講過唔一定，不過我覺得聽日會補

Lunch 裂口出得個日一定跌到收市，對後幾日反而無啟示

真係好多散戶買牛

【恒指改革】恒生指數成份股擬增到65至80家、25家為香港公司 權重上限削至8%

加咁多 唔想比外資控制住?

開定先

股市花生吹水區(4)

竟然放牛

夾上應該為咗補琴日裂口

股市花生吹水區(4)

佢地想點呀

不如取消恒生指數 反正都有國企指數同科技指數 💤

2次上市比8% 好明顯

祝大家聖誕快樂！

Merry Christmas!

恒指日線個下降軌 好完美

9估個結位260

咪就係

似仲上去殺

就係想你咁諗

又係喎傻散

1001